{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "국립황정산 자연휴양림"
    },
    "text": "国立黄井山自然休養林\\n\n忠清北道丹陽郡大江面黄井山路239-11\\n\n国立黄井山自然休養林キャンプ場は忠清北道丹陽郡大江面に位置しています。 ここは丹陽郡庁から22km離れており、丹陽路、舎人岩路、黄井山路を順に利用して約40分間移動することができます。 このキャンプ場では美しい自然景観の中でキャンプを楽しむことができます。 キャンプ場はデッキからなる一般キャンプ場23面を提供しており、サイトの大きさは横3.6m、縦3.6mです。 個人トレーラーとキャラバンも入場可能で、火鉢台と電気使用が可能です。 ただし、山火事注意期間には火鉢帯の使用が制限されます。 キャンプ場は春、夏、秋に運営され、予約はオンライン予約待ちのみとなります。 ペットは大きさに関係なく同伴入場はできません。 キャンプ場周辺には弥勒大興寺、丹陽バンゴクトッケビ村など観光地がたくさんあり、飲食店としては鴨料理が味わえるスリスリボンボンもあります。 このキャンプ場は国立公園で直営方式で運営されており、山、森、渓谷など自然環境を楽しむことができます。 また、遊歩道も利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "国立黄井山自然休養林は忠清北道丹陽郡大江面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "丹陽郡庁から22km離れており、丹陽路、舎人岩路、黄井山路を順に利用して約40分間移動することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "キャンプ場では美しい自然景観の中でキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場はデッキからなる一般キャンプ場23面を提供しており、サイトの大きさは横3.6m、縦3.6mです。個人トレーラーとキャラバンも入場可能で、火鉢台と電気使用が可能です。ただし、山火事注意期間には火鉢帯の使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業期間はいつですか？",
            "answer": "キャンプ場は春、夏、秋に運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "キャンプ場の予約はオンライン予約待ちのみとなっています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは大きさに関係なく同伴入場はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には弥勒大興寺、丹陽バンゴクトッケビ村など観光地がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺で食事をすることはできますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には鴨料理が味わえるスリスリボンボンなどの飲食店もあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのような自然環境を楽しむことができますか？",
            "answer": "このキャンプ場は国立公園で直営方式で運営されており、山、森、渓谷など自然環境を楽しむことができます。また、遊歩道も利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 487
    }
}